下場冇拉膠同輸多球作客波，二揀一

下場冇拉膠

輸多球作客入球

打少隻狗蝗都有可能反cup
所以我揀無拉膠

都係，輸3粒作客波好難追